內部飛問題

成日見人賣內部飛 其實啲內部飛係點得返黎

內部

識人

利申: 識人